其他潛在的罪魁禍首包括每小時因出汗而流失多達150毫克的鈣，以及由於過度訓練而導致的慢性炎症和應激激素升高，這些可能會干擾骨骼修復。 騎自行車的人如何避免骨密度低 
 將酶的含量從每克PET的1毫克增加到3毫克，使其效率更高——分解了大約90%的塑料。 新的回收技術可以讓更多的塑料遠離垃圾填埋場瑪麗亞·特明，2021年4月29日，學生科學新聞 
 之前的實驗涉及的物體質量在數百毫克或更多。 一個小小的金球是被測量到其重力的最小的物體，Emily Conover, 2021年3月10日科學新聞 
 “如果是10毫克的藥片，她會吃10到20片，”巴拉德引用弗朗西斯科的話。 傑瑞·李·劉易斯夫人的離奇神秘之死理查德·本·克萊默| 2014年1月11日|每日野獸 
 1毫克的california -252每秒會自發產生10個39中子。 《原子指紋》|伯納德·凱希 
 如果在第二次試驗後損失相同，或僅增加1毫克，則測定結束。 與地雷有關的人使用的化驗教科書。 康尼利厄斯·貝林傑和約翰·雅各布·貝林傑 
 在使用時，它們的重量會輕微下降，但減少是均勻的，在日常使用時，平均每月半毫克。 與地雷有關的人使用的化驗教科書。 康尼利厄斯·貝林傑和約翰·雅各布·貝林傑 
 它們總是用天平稱在天平上，但不會試圖稱它們的重量接近0.5毫克。 研究人類呼吸交換和能量轉換的呼吸量熱計|弗朗西斯·加諾·本尼迪克特 
 常用的質量單位有毫克、克和千克。 物理學|威利斯尤金塔